17宗，全輸入，贏了

【最新】本港新增17宗新冠病毒確診，全部屬輸入個案

推

輸入驚西

來香港播毒